旺角肥豬格屎哥而家點？

俾人打撚死未？

無人知？